[多圖]有冇絲打同我一樣鐘意男仔化日系美男妝?

真系好有男人味,本絲打表示出曬水了
醉愛日系!!!!

我系你老母

???

-.-

表情撚呢度吾歡迎你

死gay佬

成個女人咁你同我講man

冇化妝都係咁既樣

死毒撚

你man過班架仔先再講啦,柒頭

死毒撚只懂給我負評,正垃圾

五官唔掂的話 花咗會仲衰

邊忽有男人味 同埋佢地成日畫到條眉好奇怪

講真 除左明星之外 邊度會有男人化成咁出街
可能我傳統 我仲未接受到男人化妝呢樣野

呢張真係有啲屈

條眉有咩奇怪?

你OUT了
日系化妝領先全球

大叔變美少年

個鼻化完妝好似整左容咁

男人老狗唔係做藝人化咩妝

男你老味人味

樓上班垃圾港男唔該學下人啦

系你老母
吾你老母啊仆街

知唔知男人咩味

唔覺得有男人味
明明係花美男
化得靚就中意
化得唔靚就...